我發覺元朗事件大家行動要汲取教訓

剛剛發夢睇到衝突角度, 飛天南收皮情況
跟住個故仔就腦海出現
其實牛屎佬唔係咁勇,佢地都驚死, 後面standby多
勇武兄弟人數拍埋去唔會輸, 但最後都唔夠砌

主要都係牛屎團結, 佢地一黎就一齊衝, 兄弟縮唔緊要, 要平排縮, 唔好散開晒
一散開佢地就四方八面1on1, 輸晒
有幾位勇武兄弟砌到牛屎驚, 但無人支援, 又反被砌返轉頭

但長守示弱的話, 牛屎就欺善怕惡攻上黎
我見牛屎脾氣臭, 其實經常落單, 兄弟們唯一進攻機會就喺呢度

一落單就集中攻, 但上次反而縮, 所以佢地兩至三個就呂布上身
簡單講, 真係齊上齊落, 個勢係唔會輸的
個勢一上,佢地就驚, 鳩跑返村

講到尾齊上齊落要平排
唔好落單
引佢落單
才能自保

我發現醒來一覺, 個故仔可以寫書

不停屌老冇後，通常會有3,4件衝，後面果堆見OK既先會殺上黎。好多投機古惑仔。

真係要齊上齊落 老肚啲講句 團結就是力量！
Btw聽日你地要加油 萬事小心 全部要無穿無爛返屋企

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

同埋我夢見好多野
mk牛屎, 即20 以下, 完全唔敢上, 全部搏執二攤抽水
主要都係30 歲牛屎, 耐力戰佢地無氣

所以要俾啲耐性
當然打拳牛屎, 就真係要靠人數先好上
引佢落單, 勝算會大增

發夢成日都係打機片段
入卷戰, 落唔落單都會pk, 因為電腦mon太黑
又無地圖唔熟地型, 9成game over